有冇巴打有養螞蟻

今日買左盒黎養
黃色嘅係啫喱

1

3

555

6

777

8

你係邊度買的？
點運香港